大家覺得裸辭完先搵工 回音反而比較低既原因係咩

如題

空白期太耐
Cv唔靚

反問樓主
點解覺得裸辭完先搵工 回音反而比較低？